中國零確診 但非法入境中國妓女確診 4警察被列密切接觸者須隔離檢疫

今日（1日）香港唯一一宗源頭不明的確診個案，為一名42歲中國籍女子，於10月28日警方行動中因沒有有效逗留文件被捕，10月30日發病。此前曾居於塘尾道東方泛達酒店，據報她長時間留在酒店內，少有外出。翻查資料，警方曾於10月28日進行掃黃行動，並於塘尾道206號、即東方泛達酒店以及另一處，拘捕多名內地女子，當中一人年齡為42歲，被捕者涉嫌非法入境，懷疑是性工作者。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君指，曾與該女子一同於馬頭角羈留中心、青山灣入境事務中心及旺角警署被拘留的人士，及部份曾為她搜身及帶她去沖涼的工作人員需送往檢疫中心。警方其後表示，被捕的內地女確診者被羈留於旺角警署3日，其間23名警務人員曾與她接觸，當中4人被列為密切接觸者，須接受隔離檢疫。

10.28「搜鷁」行動拘6內地女子

《蘋果》翻查資料，發現一名在警方掃黃行動中被捕的女子，與確診者年齡及居住地脗合。10月28日下午，旺角警區特別職務隊聯同入境事務處特遣隊人員，進行代號「搜鷁（STEMPICKER）」的掃黃行動，派員喬裝顧客，搜查區內多個地點，並分別於花園街97號及塘尾道206號（東方泛達酒店），拘捕6名年齡介乎24歲至42歲的內地女子，她們涉嫌非法入境。調查人員在單位內檢獲一批避孕套、潤滑劑及毛巾等。

警方消息指，確診的42歲內地女子於掃黃行動期間被捕，但她並非放蛇目標，只是在巡查賓館期間發現她無證件，報稱8月中來港，因此以非法入境罪名拘捕她。警方晚上亦在facebook發帖表示高度關注事件，指該名女患者在10月28日至30日期間被羈留於旺角警署，有23名警務人員曾與其接觸，其中4人被列為密切接觸者，須接受隔離檢疫。

警方續稱，已安排人員清潔及消毒旺角警署，又提醒警員注意個人衞生，減少社交接觸，減低傳染風險，如有不適須立即呈報並求醫。

42歲......

標準答案: 個人係黎左先染病

病毒由支那傳入

42歲賣淫 對象係邊個？

有機會比恩客傳染

垃圾中國真係好撚柒，假都唔好假到咁離譜啦 0確診
邊個傻鳩會信你個製毒大國發源地少過其他地方

ao面試標準答案

港共又會話係香港染到

聽聞個病毒有潛伏期
最短係幾時？嗰段時間隻雞喺邊到
大陸好安全

其實我睇返紀錄中國好似無一日話0確診

不明源頭=雞

何謂『密切接觸』？
怪不得共產黨話『男女愛情劇不能太甜蜜』
太親密會搞出人命 㗎嘛！

截自2020年11月2日

就算有零星個案一定係境外感染啦

支那國安都係反完支那先確診
又係當本地感染

總之 唔關我事，我作出好大努力，全地球都要多謝我

非洲鬼都不信的共匪數據

一定係香港人傳染畀佢啦，係佢入境嗰一刻吸第一啖氣就已經中咗

問：你點惹的
答：蟲傳的

支那一定話我無事

百貨應百客.jpg

計落香港度咪零個案

港共話係香港感染

大陸零感染
得香港仲有個案
一定係香港感染大陸雞
要不是中央 香港邊到有活雞供應
香港廢青 仲想屈中央 不懂得感恩
希望正義警察先生 無係放蛇時受感染
就算就感染 都應該係警察局 一定唔係食雞果時除罩

搜鷁（STEMPICKER）

可能佢喺香港感染

52歲嫖客

唔好睇少廢老嘅接受能力

大陸其實係8月入境架喎

52歲嫖客望落去
可能真係以為係22歲

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

23隻黑狗恩客食霸王餐，
免費雞贈武漢肺炎菌

中國防疫專家，我信金正恩

港支標準答案：源頭不明

日鳩日都有支那人入嚟，
港支開大門歡迎，
廢老中招笑呵呵，
港支永續限聚令

你知我知單眼佬都知，但共匪唔會承認

藍絲：佢黎香港果陣比你班黃絲黑暴感染左

自己放毒 但係自己中返 真係好搞笑

仲有中聯辦果件呢

北韓都未開返關就知數據唔可信

支那雞係大陸搵唔到食咩??

識乜啊，人哋淨係輸出，唔會自己確診咁蠢

好簡單，因為佢地已經全民中哂，有群體免疫，所以佢地係唔洗戴口罩，又唔洗特別做檢查，但一出境就現形

中國好多毒

藍絲：雞蟲傳俾隻雞囉 ，咳咳咳

一定係零感染

放蛇

放蛇群組

早兩個禮拜聽到樓下餐廳老細話
d不明源頭個案，肯定係條友叫完雞唔敢講，咪不明囉。

原來係真

呢個係習近平領導下嘅中國特色零確診

好似有張圖話400/q

支那就係想多啲廢老返去，再中支那肺炎，咁就搞掂記住要繼續昆班支那廢老呀

雞蟲傳架
中国0確診

一定係雞虫傳俾D雞既

想買service嘅人

黨：初步確診，立即送去外國

係囉，開關啦，上面邊有事，個別事件啫

通洲街大把

如果喺內地發現個案：個人係被外來感染

大蛇福利

有冇邊個巴打呢排玩過hg，自己執生

人地可能收開兩三舊
大把窮廢老幫襯啦

42歲賣淫唔係問題..SSP大把。
但係講緊酒店雞喎。呢舖擺係比d雞頭掉貨用

支那人既說話
連個標點都信唔過

不明國

符合国情

東方泛達得一個雞頭姐

藍天使 狗員專屬

你意思即係腥港唔係支那一部份？小心國安法

強國個個都中哂招, 陰性先唔係正常人,所以零確診

班狗有冇係狗屋屌過隻雞

依家得兩種結果：
隻雞一早係大陸就確診。
黑狗中左招去叫雞。

果間酒店隔離就係卡拉ok夜總會，
會唔會一獲瀨晒野？

推

同中聯辦群組有關？

咁樣可以嵌住前幾日單中聯辦免檢疫？

唔係講笑 我公司國企 中聯辦中招單野班大陸人真係咁講 一切都係人地既錯

其實中國人都好容易睇得穿
你只要記住佢地任何野都係自我中心﹐就會推測到佢地下一步既行動

中國病毒中國製造，傳播病毒中國人做

5p

無錯，金仔絕對係領先指標

話唔定中國現在個疫情仲勁過美國，佢唔理，咪成功令on99嘅香港人以為冇，返去旅遊

叫佢地快D 離開香港保平安

保養得好又識化妝嘅你鬼知42歲咩

你個4例一定係境外感染當地人

我鍾意你句😂😂😂

巴打一定係試過服務好既雞蟲

警察

咪嗰4個囉

吉原泡泡浴幫到你

咁嘅時勢仲叫雞唔抵可憐

中国係冇妓女的所以唔係嚟自中国

唔驗就永遠零確珍

你應該問佢 咁香港係咪屬於中國

支那:香港係武肺源頭,
要改名做港肺

你唔信d 白左信到十足十

0確診樓主自己加
好心fact check下先啦屌 成班成個藍屍咁9up唔講證據

同埋支那將啲無病徵既唔計確診嘛

算啦連登係咁架啦 講左成半年都唔知自己炒車

屌你老母死支那臭雞帶d武漢肺炎落黎

狗狗

成人台大把ching 狗衝啦

中國話中國=香港呀嘛
所以係中國黎香港嘅確診都計入本地感染

Cctoy淨係想睇到自己想睇既野

4張搵得60蚊一q

香港拆埋龜公數都多過佢

廢時同佢地理論啦 講贏左都無用 陣間人地報串飯碗都無埋 咪發個笑既表情 等佢地自己估下咩意思

免費服務

北京 確珍 942
治療 929
死亡 9

仲有幾個人失蹤？

搜鳩行動

個名好正

香港係源頭就唔好過嚟啦，咁危險，係咪先？

中國無妓女, 所以中國入境中國妓女唔係中國人, 係外國人

係咪攪港獨? 香港自古以來是中國的一部份.

應該係留院人數，但係都係假數據嚟架啦

你違反國安法，拉得

你係咪住黃大仙？IP 都唔駛check

“Cctoy”淨係見到d三毛互含

真 標靶治療